地球同步衛星實際上需唔需要修正軌道高度？

浮浮 開錯台

要燒